admin Apple 發佈會 unlock 1001

[] [推到完場] Apple Special Event October 2018

Lm for MBA!!!

Wow~ thank you~~
Wow~ thank you~~
Wow~ thank you~~

呢邊有集中討論

ok

我咪講緊呢個